［突發！］蘇丹政變，總統被拘捕，依家軍人揸莊

依家個總統好似同中國friend底？

Source: bbc news

同中共一樣，滿手鮮血既屠夫黎

軍方管治
唔知是福是禍

聽朝記得準時返工

咁仲洗唔洗返工

非洲E斯蘭力架死晒佢唔洗煩

又返工返工

好撚悶呀

親共同性戀伊斯蘭黑人女性環保撚要死幾多次

如果軍方係暫時性看守管治,
再過渡返去民主政府, 就係好事

咪玩啦 非洲呢d民眾都係集權好d

幾時到中國?

殖民時代先係最輝煌時代
啲力架淨係識做愛同做運動

今次一帶一路又跌幾多?

咁要問下 華為 又跌幾多喇

呢個南蘇丹喎，2011年已經獨立咗

其實呢, 連登冇規則講明入左POST 要回POST
樓上唔知蘇丹唔緊要, 唔洗咁刻意加句聽朝洗唔洗返工呢類懶好笑既野黎證明自己個世界觀

呢啲見一個block一個就得